---
tags:
  - Mardown
  - école
  - collège
  - lycée
  - application
---


# MyMarkmap
Outil pour créer facilement et sans inscription des cartes mentales en ligne

## Liens

[Le site](https://mymarkmap.forge.apps.education.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/myMarkmap/myMarkmap.forge.apps.education.fr)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/myMarkmap/myMarkmap.forge.apps.education.fr/-/issues)

## Présentation générale

Un outil libre et gratuit, pour faire des cartes mentales à partir d'une synthaxte Mardown

## Le projet

Créé et développé par [Cédric Eyssette](https://eyssette.forge.apps.education.fr/)